搞乜撚野條汀九日撚日都塞

我屌你老母你朝早繁忙時間塞講得通
屌你個臭化 十一點喇，仲塞撚過平時
日日都係呢條臭閪條搞撚到屯公
次撚次都過左你條閪橋先順返啲

青馬收費站倒塞

好撚慘 今日搭左兩個幾鐘先過到海